[收集]Hong Kong meme assemble!

外國好似無乜人知，最簡單用social media慢慢滲入去
鐘意隨便拎去呃like，最緊要加hashtag

#Marvel #avengers #endgame # assemble #UmbrellaMovement #AntiELAB #NoExtraditionToChina #hongkong #meme #like

6.12香港終局之戰預告正式釋出！

Ching大家諗法一樣，支持你

人手置頂

Nice

雖然今日唔知聽日事，
我知好多人其實都關心呢件事，
但可能身份、工作、時間、責任而唔能夠出聲，
衝都唔係每個人都有能力做到，
但我希望大家「盡做」啦z
自己香港自己救